有預感聽日會跌

聽日升293

錯！！
係一L定會跌

真 50手極熊過夜左

升左成千點仲唔跌

22825?☝🏻

牛